俾藍絲話做咩黃絲唔話要封其他國家

話你地根本係仇中

仲話黃藍是政見

人呢?

咁政府又做乜卦南韓關唔封中國關
同佢鬥雙重標準囉

咩都唔做 已經封左韓國，歐洲

只有中國先要的我地迫

因為果陣得支那爆lo
話冇丁點歧視都係呃你

但唔好封關啊，真係會斷水斷電斷糧㗎